飲食黎講 韓國算唔算首屈一指

我已經搵唔到韓式食物係難食
傳統既有人蔘雞 泡菜
另外又有韓式燒烤 炸雞 部隊鍋
帶領香港潮流既有芝士同紫薯

手屈斷指

來來去去得過幾樣

粵菜唔能係呀

部隊鍋咁廢
香港茶記先強勢 咩都比你任配搭

全亞洲最垃圾

食過韓國野之後返唔到轉頭食香港野

蓋清再戰飲食台

好邪惡

鬥垃圾真係首屈一指

數漏左最屈機既醬油蟹 冇一種煮法夠醬油蟹黎

once u get kfood u never go hkfood

首屈一指垃圾？

邊到迷路
就係邊到搵返出路

垃圾泥講真係屈斷手指

蓋ching ho ball

蓋清sick eat

狗飯黎講都算世界級既

首屈一指咁難食

芝士

還有狗肉啊

韓國傳統飲食文化係唔錯嘅, 用時間換味道
不過現代韓燒呀部隊鍋嗰d就 化學芝士更加痴孖根
衣加韓國可取嘅飲食文化應該係素菜, 連Rene Redzipe都去過取經

狗也不屌